估下學界泳壇幾時爆性醜聞

尤其是名校班學界仔同囡個個月船P

都是 big4夠正氣
有幾何見香港 big4有性醜聞

個個做到成隻狗咁
連打飛機都冇時間
點會有性醜聞

方力申游得咁快係因為

歐小姐咁有錢唔會比人

萬刀甲

大四做撚到屎尿都冇時間去
邊得閒屌閪

等睇司徒瑞琪紅返次

下體大

話時話點解佢今次無上水？